hi 淡友 (62)

我下就無入市, 佢今日d波幅好多, 執格仔最好set 10都穩食

各位好嗎

兩日追左萬幾數 幾好
係操作未夠好 成日未去到盡

一早放哂, 岩岩食飯都食得輕鬆過人

尋日買左牛, 尋日高位冇放, 博今日爆升
今朝原價放左, 見佢升左少少又入返, 變左高位牛

升返棍啦

盡殺牛軍。有殺無賠

我先兩千

我啱啱set 5
一放彈多五格
不過算 追數慢慢黎

lm, 開到62， cls

我輸多你好多啦

我都係兩千多d

要賺就夠

咩62?

到底有咩理由唔跌落去

證明多人玩牛熊，其實係要小心

Post

淡友(62) 一日一post咁濟

黎黎去去又未係我地十幾個

到底有咩理由唔升落去

點止

屌你老尾今日今日一巴一巴

尋日三個posts

我中段加入

開到100就到牛三?

訓撚醒覺，爺閪已經落左海底

又夾。屌你呀

今日個波幅咁細又咁chok，唔玩好過，我鎖好咗門窗，開嘜撚我都中

次次爺西一跌停 港股就彈一彈 你話唔係爺西垃圾拖撚住我都唔信

做淡有時都會中下

又牛又熊，真係打哂兩邊

27你生性喇

開到特朗普未下台

今日牛軍熊軍都比人撚
打和啦!

之前台股入MSCI都有得升，不過唔係第一日就升曬

應該唔止，有cd-rom同伸手

我比27玩

屌呀, 豬肉股288, 排左成朝都賣唔出, 只成買不能賣既

我隻牛最差都係輸兩格，呢個晏覺訓得好安樂

3點後應該有一棍轉燈啦

劇本 上證兩支陽燭 就五支陰燭

我尋日收市食左小小
今日倒坐6格 決定走人算
上証再去番BB底先入番啲 牛佢老母

依家恆指係咪行緊區間100點

3點劇本!

你唔出聲其實真係會有

係衰今朝訓太耐

呢隻都唔知係咪莊家股黎 啲變化好撚鬼好撚大 賣又冇人接

午市前叫L左你架啦

又升返
撚狗到

27我不嬲都等66左右先入，仲行緊range, 今日沽得咁犀利，可以入少少嘅

硬L頸左

好彩睇到
差少少入左牛

我由佢正股轉買佢牛算, 都係賣唔出

我係上面等你

早起的鳥兒有蟲吃, 你3點後唔好入q熊啦, 我覺得今日點都要上402

收到風
3點急插

啲風係邊度收？

依家唔入啦
出街 有時間買都冇時間睇

唔好入啦，我都係臨收市放撚哂佢，買多隻騰牛就算

你唔落場直頭最好選擇，下個禮拜又鳩噏個市又瀨屎

比牛熊抽插就有份

少D經驗可能今日左一巴右一巴再左一巴

三點正？要對對錶

原來爆咗pist

隻62960咩事
突然間插既

我有落場，不過好細注者
輸到去303都唔會痛

等今晚先再玩

錯咗無問題，記得睇吓點錯下次唔好再犯is ok, 努力呀

2:38

其實應該咁諗，爺閪變左海底爺閪，港女都係咁上下水位，已經賺左架啦

坐下先，呢排都累喇，去跑下步算

橫行其實好玩，不過今日好似話齋細浪無buff就唔好落，所以睇睇吓都係算

700已率先掉頭
港女仲頂到幾耐

好撚悶呀屌

我唔係睇佢上306殺熊，呢注賺撚左去call g啦

好撚難玩啊今日個閪市

304鑽石能量底

又升多二百點比你

今日成日都上上落落姐

呢個市玩油玩肉房好過啦，oversell咗幾日

掉左個咩頭

收皮

果幾仙幾毫上落又話大大棍
果幾十點上落又話升番哂

3點大媽就落黎沽港股

我受左大棍，一啲都唔悶 27

坐穩未。準備

暫停 玩女玩雞肉放鬆下先

如果冇睇市齋睇呢度，以為今日上落400點

起飛喎

咩風，麥旋風呀？

其實應該咁諗，一個字橫行整固，琴日大性交拋落去個市，有機會又再chok上chok落，唔夠量點都落啲油先炒得起嘅，等吓囉

跌未

升二百點喎

正呀喂如果有，我實落去執格

熊軍進攻

臨收市換騰牛，恆牛太食格

杜如風

3分鐘後急跌多300

400點直頭浪黎啦，仲格

我淨係收到風就黎打風

其實大家想快d牛三，就盡量少買熊。

因為你每次買熊，輪商係會沽期指對沖，好影響大市發展

咁講法今晚嗰隻306熊應該恐龍咁撚大隻

笑左

2格上落市

牛三by definition就係冇人睇跌。笑乜鳩

會比熊影響到就唔係真正牛三啦

阿爺上丫
唔反你啦

緊係，你睇下上年175, 2318就係，北水係咁買牛同call，輪商焗買正股對沖，間接推個正股個價上去

去左旅行避開左呢個禮拜

熊一來了，你們應當悔改

跌啦屌

LM睇你悔改

坐緊10格
阿爺比啲初

呢個禮拜我當自己去左個歐遊

知錯了。比我走埋先

今朝牛左，依家冇起色
擺唔擺過夜好？

理論係咁，的確牛三既時候係日日九牛一熊咁樣。完全冇人搏回

原來有ching 同我諗法一樣

緊係唔擺啦, 除非當買大細

美期+44

真正牛三係唔會呀 但講緊而家丫嘛

琴晚美股跌到咁, 港股今日一樣高開, 緊係過夜牛

今日自己一路話尾市先入Q牛，但手上一有profit 就身痕走左去買27牛搏賭收，一野被人收左皮，輸左尋日2822賺左既一半profit,一賺錢就心雄，覺得自己賭神上身，仲有得賺，依家覺得自己好pk,唔怪得賺唔到大錢

照咁講 早幾日gap down殺左好多牛, 卷商係咪要沽好多期 間接再推個市落?

邊撚到大棍落
等我仲大手入熊

同我掃上去

上證做野未？

嚟料未

陰升

咁個市係啲人買出黎架嘛，牛熊正股期指，多人買升佢就升。佢其實呢句係tautology黎，你可以話牛熊量有限所以影響相對細，但人人都買升佢就升，去到邊都岩

咁啲牛熊棒 就唔會殺啦 咁多人買

買左紫巴對家又執返幾格牛

同我掃落去

係，而且仲要沽一大堆對沖既正股

27值博

多謝哂

又上又落你玩哂啦

意粉好唔好食

天葵係咪堅哥傳人?

升一棍

係咪升都 唔滿意

轉燈

牛仔又早走左

投降 ，買上算
動力好似多d

唔好呀

渣ga

又要跌

今日比人打左幾多巴

10巴
手續費都蝕晒

堅哥帶埋你徒弟走呀

牛牛反cup

留意到你都幾燈，巴打

我究竟睇緊D乜

王浩信?

其實一買一賣手續費要幾多？

我地好好運用

衝呀

我先燈 想邊隻跌叫我買啦

佛系牛又執一棍，dl入牛真係訓醒就收錢

怒上呀

27幫我睇跌

意粉佬要燒佢春袋

2822 有冇得上?

知唔知點解27升唔起?因為我入左

手足你可唔可以堅持啲 我驚你燈番落去

富途舊客10幾蚊,新客30幾蚊免佣

認同
一陣收市轉晒啲恆牛去27牛避一避先

好。召集所有做好既手足

原來美期大大棍

我轉騰牛

幾時入好

請带好安全帶

牛軍到！

期指都轉埋燈好嗎

D基金佬又玩野

成個賭業比你搞彎晒

夜期應該會轉

我用hsbc 係咪應該收皮

請留步!

石藥今日穿左24冇買到

其實2282係長線投資，唔係一入摩就爆升

銀行買正股啦用黎
一出一入都冇2格

係就好有成個澳門倍我葬

有難度

可以努力幫匯豐打工

唔好high!

呢個鐘之內搵位入囉，700而家呢個位都算靚啦，都未爆上

恆生
早兩星期妺下妺下咁連蝕成個星期手續費

唔好大意

好彩斬撚左熊開牛回哂本
唔過夜了

thx

而家免佣都好d 係時後換牛牛買

27目標價？

真係嚟料

買入咋

仲要下年先回

大戶對錶

30600

琴日睇策略王都有講

如果有人買個股牛，輪商會買入返個股對沖

3點即刻一棍

爺閪一收市就開車

又早走佐

D熊有冇回得咁快呀

咁挾法 ，唔撚會上檔

其實唔難！！！！

Molamola又要水浸

買左咁多次都唔知回返幾多

點睇?

100

68

我掃左幾次

都講緊50個

回應該有2-3千

有無高手追牛

會唔會殺埋30600熊

咁咪要過夜

期指轉燈我表演含撚

我睇今日會打埋306至收
留意30600係冇熊，第一隻熊係30666

留名睇表演

LM

仆街咪呃格啦

痴撚線

咁大棍都冇港交分, 食屎啦仆街

根本冇可能

肩哥放過我

一走就爆上

2382比d力啦好嗎

瑞信個網，睇市場資金流向

含邊個先

qq黎料

多謝

含自己果條

執左幾格以為好叻仔,點知仲有成10格

402都無黎咩

想睇

d 熊價好癲

今日會唔會見紅收市?

唔撚係一追就縮下嘛

即時收檔

呢句真

瑜珈高手

期回返

3萬蚊過夜

大戶唔想睇
上次我賭j大戶都唔要

咁表演奶閪

如果呢下大大力係引牛, 我稔好多人中左伏

沈門絕技

大媽走左qq 又彈 唉頭先走咩春

熊軍未夾死先算

QQ

次撚次都係2點半開始爆升 , 今日都係

除左歐遊仲叫左餐3萬蚊g食

我無買,用simulator學緊

咁升法都引 係既都抵死啦

今日執果一兩格都咁高難度

QQ上

擺明引牛過週末

沙灣靚妹過百件全食

理得你
照過

意粉又爆升

又跌返

勇士,唔阻你

劍指29800

388已經超稅生死, 含指升跌好似唔關佢事咁

有無人高追左牛

空倉等中歐美傾掂先算 咁樣夾開咩都死

回哂熊本好輕鬆空倉食花生
I love牛軍

巴打點睇隻野

真係入完一格都無 抵輸

0.043 入左64164
係咪擺到下星期

點會低位唔買而家先黎買

等佢升反260我就全走, 等佢跌過升入, 之前31000買

唔好望今日啦 坐兩日先啦

劍指32000 Go go go

388冇大成交佢點會升

我琴日買
今日仲係正數
依家先買真係幫你唔到

呢家先買果D未搏下星期一
生死有命

吉倉了

過夜牛又怕買貴

熊又怕打靶

究竟想點

我怕消息市咋，技術上今日橫行完，爺閪又跌完，應該下星期一係要上

手腳慢果D, 今日一定左一巴右一巴

買貴左但升都係賺，怕賺少左？你講完有無覺得有問題

唯有等到小米上市

我已經唔SURE爺閪跌撚完未

空哂 早2日profit返哂黎呢2日仲唔去牛歡喜

星期六日過夜係最on9, 就算美股今晚大升
浸浸星期六日一句說話就收你皮, 仲要3晚訓唔好

你究竟知唔知點解要過夜架

65350 過唔過夜好?

唉 搭埋心水過夜算..

睇黎同船 攬住死吧

你地幾大注?

Wahh QQ

我屌你老母QQ

對穿祥

沖去305!!!!!!

妹上緊，過唔過夜？

我重新由底玩起冇錢了
細細地20手

我都未撚入就爆升

qq正常都會穿, 305恆指對番qq起碼405
係比人瘋狂禁價姐

又執多十幾格

為左禁撚返qq 我一陣就入q牛

岩岩至同你講嗰個價靚你又唔入

仲有得爆呀睇個款

俾qq 玩死

一放隻牛又升2格

有咩?

支持你巴打, 我空倉, 星期一開市繼續熊佢老母, 大家話好唔好?

屌佢老母，恆牛真係呃格呃到，已經轉撚哂Q牛啦

放晒2822買27

全日咁多位都唔入升左先講？

屌，講撚左啦，我仲手痕上晝去入27牛，我

我都係

我唔走點會升呢
就係因為我止蝕

qq牛咁貴

60993

做乜事牛升熊都升

呢個點計出黎?

Qq業績後41x入左 有排都未返家鄉

你分注入啦，而家一注，臨收再一注，跌就入埋佢。
QQ加恆指比重呀，今日咁既成交邊似樣

其實qq得罪邊個.自從女燈神睇好之後一直比人禁住黎沽

邊個係女燈神?

咪女燈神

重倉牛過夜

之前咪新聞報摩通好多QQ淡倉

劉央 佢睇500蚊

又跌番401 痴線

咁睇唔開

肩仔 今日比唔比收305？

多謝大佬

坐定定星期一等數錢

決定入牛睇你地升乜

咁有信心

買左咩呀無兄 q牛全部好貴

唔巧呀

有料, 我仲有排追

306熊嘅清逃曬生未

有無手足66.5左右入咗27牛

大媽唔再買QQ 抽走哂啲資金

我有 所以升唔起

唔怪得

屌那星，我賺少少走啦宜家

你有無興趣轉去27熊, 最多我請你食M記加大

加多個脆弱雞翼餐

咪Q牛，398入一注，401入一注

其實QQ算好硬淨，升業績嗰一棍搞咁耐至回哂，沽撚左兩三星期。而家入完摩減完倉，又輪到恆指加比重。升返十蚊八蚊唔過份呀嘛

Gun!

420

415以上阻力大，打得穿就唔止420

D師兄，你唔是買撚q牛嘛，支嘢孿咗嘅

27牛走唔走好，0.044入

未買 今次唔關我事

我發覺自從呢個post 出現就愈黎愈多燈神 cls 嫁

唉戒賭了 呢排揀岩野都次次都震完就瀨屎

老散十個九個燈

410都未必爆到

有名你叫 連燈

客屎浸 乖呀唔好買請你加大

D兄 可唔可以買27熊

唸緊加注27牛定Q牛好

大家一齊請, 夠你食成個星期加大

係D大芋睇住嚟食姐

所以我話十蚊八蚊囉

我豪氣啲送杯新地

放完業績，穿極都穿唔到417

挑 冇料到 一隻近熊都打唔死

短期目標係爆上405先

咁玩法 一陣qq 牛 係咪又會搭沉船

我唔加 各5手過夜就算

我請脆弱雞翼餐 請足一個星期都無所謂

我無錢食咩而家

我加多杯最新既珍珠奶茶

今日2822 牛都執到7格

5手27牛

得番PUT
星期一繼續

Q牛食10格,追返哂有賺

QQ收dh好唔好呀

收到305當嬴

你咪搞人喇

QQ 牛過唔過夜

我係今日燈je可睇下星期一轉運呢

QQ尾市啲成交好夠照
Solid

過左 ALL IN QQ牛

入27牛

性交

祖巴, 琴晚你話all in 2822牛, 結果我今日蝕左8格走

27牛同QQ牛都好吸引 但兩者之中QQ利好消息較大
27牛雖然超跌 但未必有催化劑令佢爆上報仇

即刻去

支持

我都6格 FK MY LIFE
今日DL入番恆牛 信港女仲好

過唔過兩日夜好呀 :<

屌700真係隊緊上去

過，熊佢

你話我信唔信多次你, 雖然平時我都q牛過夜
但今日有陰影

恆牛都叫破左尋日個價
屌你2822牛真係...

2822牛 好彩都升返幾格
蝕少少放左佢算

食雞同瀨閪係人生一大樂事

30490有阻力

怒沽。沽到你無運行

禾都京京，條船好似超咗，唉我走半先啦

我抽起晒PROFIT+本
重新由兩萬玩起 尋日上到差不多四皮
我all晒落qq牛同恆牛 有小小27牛坐緊1格

平時自己q牛過夜無咩事, 依家呢到個個都話gun

再講多次
收到305就夠

Qq攻403

收到風。。最尾半小時散水

我都上有高堂 點解你唔勸下我

仲有4分鐘咋喎

今晚納dee彈起 qq牛就冇大礙

期指

執咗幾千銀 滿足了

競價

QQ三點後嗰堆成交，你話咁都仲會跌真係打死都唔信，支支棍都長一長

你醒目，唔洗我提啦！

今日無輸
但輸好多手續費
屌

QQ發生咩事

CLS 日日勁假

x2
比左幾舊水手續費，又唔係升又唔係跌

今次拎埋棺材本

你真係痴線

輸返星期二果棍 諗起都on99

屌...

I can smell the fragrance of MONEY!!!

過夜了

琴日勁假出413

死性不改

肩兄你
玩simulator咋？

我免佣 :>

冇事阿

又黎

勁假

真係想屌鳩u

唔好呀，我今日已經入左隻超遠Q牛,唔想沉船

渣左

唔知邊撚個真係好鍾意405 勁假成日有呢個數字

個個都睇唔通嘅時候肩兄奉獻自己d棺材本為我地指引明路

我隻都好撚遠，不過頭先食咗半算，果然俾我估撚到有人會上船

sky哥心水清
屌佢唔玩真既勁假405.

睇穿你啦。

我依家好撚驚QQ沉船

頭先好忙，無理到

等佢升

買2822 過夜博阿爺反彈

留名睇搭沈船搭到接線失敗

禮拜一數錢

算啦 a股呢啲垃圾 今日對佢好撚失望

央神同肩神聯手

收手啦
呢d屢勸不聽，遲早會輸到乜都無
準備入棺材啦

今晚非農喎

屌.. 我訓左身佢先入黎 好撚驚

跌咁多 博一博

曾經上天山落火海既義氣羊哥去左邊

所以我剩番好小恆牛 太不穩定
炒股不炒市算

唔洗驚

QQ愈競愈低

Qq404，dh收，尾市大成交推升
有啲計

肩嫂，我可以接收你

我無入市喎
諗住激勵下大家士氣

企唔到305收

Error 404唔錯啦

又1200億成交

今晚送班友一程 食花生

同你走左一次，唔想返兜

9x億成交
睇黎基金入鳩晒埸... 咁仲炒乜野

QQ404對恆指304
不過唔知星期六日有無咩突發事

我真係比你嚇撚死

收30492

入哂場先炒架嘛

唔好啦！
人多上船都會轟轟轟轟轟轟呀

屌，好驚呀，我依家好不安，手都震埋，會唔會下星期一有股災或者侵侵再玩野，殺左我隻QQ🐂

今日我睇兩棍都中晒架 再收市劇本QQ牛 401.6 mark paper

呢d濕9 市我要玩都玩即市算
過夜太多不穩定因素

送好友一程去32000

你無落注咪中

好啦！
考吓眼光ok嘅，記得做吓功課練好咗先落場啦

QQ 俾大芋撚狗

升硬，驚咩
今晚8：30睇戲喇

你q牛過夜好近咩?

最近都299

唔係，朝早被人殺左隻27牛唔敢掂近牛，入左372牛

btw, 果一棍嚴格黎講係3點前

講緊q牛

上個月夠低過預期咪一樣升 呢d野睇大戶想點玩
雖然果日係跌一獲勁先ge

Q牛最近應該都 388
講起就嬲 竟然會豬錢

372牛咁遠驚咩野 除非侵侵射2枝火箭去騰訊總部

一到3點反而跌番

想升咪話降低加息預期囉

394最近

上次同肩哥同船隻Q牛都被人殺左

頭先好多野做...

3點小注入qq牛，賺緊3200，3:59想沽沽唔到，果斷過夜

唉.果次真係明顯殺牛
岩岩好殺完彈番10幾蚊
都唔知幾耐無出現咁大上落
我輸2萬好傷

又有錢

換落啲啲都夠
第二日30幾蚊
未玩過個股牛
買左10手原來都咁大上落..佢郁一郁我已經無左萬幾

之後股王歸位就爆升70蚊

國指又自己硬爆上去

唔好再講啦，睇住佢上返去，我個心好似被針吉甘，痛到入肉

到今時今日都唔係好識食格仔 今日左一巴右一巴打到面都腫埋

究竟呢兩日d 操作點解咁撚on9

l knew this feel la, 我都試過，所以我諗好咗解決方案，仲可以幫我打返大芋一大把添

取易不取難呀，唔啱玩就咪做啦！

咁多Q牛 隻船好重下

撚狗市就算啦，技術分析同基本分析都捉唔到個trend

果次你1000執3萬就爽
這些機會不屬於我

晴師兄今日戰績如何

唔知今晚非農好既話，納指可唔可以去番前頂附近呢

無解決方法架，由我同肩哥同船個一刻，我就已經注定左走向不歸路，返唔到轉頭

講心唔講金ok?
你下星期一就贏番晒啦

今日倒蝕萬五 執格仔執輸哂
依家好似俾人打腫左執面咁痛

今日唯一最叻仔係尋日啲牛都最高位放左
但都唔夠執格仔輸得多 我都係去玩番模擬股算

今日難執姐

你9萬profit倒輸1萬5定係輸左1萬5

仆街又唔接貨，搞到隻熊過夜

你甘講即係我要倒輸啦，如果今次我大難不死，我戒QQ牛唔掂

不過今日熊到一半v番上黎真係好痴線
上證都跌咁多

下次小心睇住同咩人同船啦

訓身牛留名

差1百點距離，只要有1個好消息，熊仔就

我完全估唔到肩燈威力甘大

有啲燈起上嚟連自己都嚇一跳啦

有無都殺ok?
最近果幾隻30589

明明睇岩佢業績出爆升.咁樣殺牛真係好撚狗
不過我地早左一日跟布神買,果日佢都抵左靶
無計啦認命
佢地生仔唔會有屎忽架,男既做鴨女既做雞!
勾起晒果日睇住佢呆左唔識郁既慘痛經歷

死左唔緊要，隻QQ跌到啱啱好先上番去個下先扑街，真係好邪

All in熊 劍指29800

你咒黎都冇用，佢哋做大戶之前已經生定一堆係到

反省左下次知道要遲一日買..
諗住搏業績炒最近牛..
但原來要過夜,好柒
本身無事

算啦，經一事長一智，唔痛過唔會知錯架

No news is good news
要有壞消息先救到

唔係邪，係特登嘅，自己睇吓各大波個股牛都係咁打法

所以正確玩法係咪應該出業績當日先撈

唔緊要肩哥，我27牛都搏輸左陪你

唔係，係孽績前兩三日玩近牛dt，十格十格咁執到你笑啦！
跌幾個巴仙想打近牛更好，即刻睇遠少少嘅搏大彈，你身手唔好就買遠搏囉

唔係，買put對沖，收回就平倉，大升大跌都賺，只有唔郁會蝕

Sor，因為收回就平倉，所以大跌唔關你事

正路就出業績前炒起 之後就散水
但果日大戶有心殺QQ 唔俾你地炒起
殺晒QQ牛 佢再彈 唔俾散戶食

夾到仆街。方向迷失

你執人格定人執你格 ，玩唔掂收手喇

對沖都可以嘅，不過要set中短期咖?
個窩唔夠大浪咪白做

星期一上307又跌過

上次嗰下 298 —> 316 輸左好多。

係 好多好多

個次個浪真係好靚 但之後就食哂屎

307要止賺？

睇佢個勢，升到都差唔多

今日成績唔錯,
開市高位熊左食幾格早走左
之後低位又熊,點知棍棍上輸10幾格果斷走人
落返D開恆牛又食幾格
3點Q牛食10格追返哂 收市前走哂
開心過weekend

扣埋手續費仲有幾格執

我唔識窩輪，我意思係買期權long put

沽4張細國期
11968

大戶

4萬張

意大利完左到西班牙

如果美國同全世界開波會唔會股災

呢單好消息黎
踢走左個貪污總統
西班牙將會國泰民安

真係要學識止賺止蝕，2822牛，尋日升左15格貪心冇食
今日變左蝕左4格

哦，買long put, 姐係搏大浪啦！

有野爆獲?

唉。十格我都無吃

388 有70格冇袋等上32000, 點知一坐就成個月, 依家-40格

好傷

我都係，尋日10格冇食
今日走三轉先食到7格

70格都唔食半

qq睇可以上到咩位？

61272, 果期好有信心牛3, 上硬320咁
0.300入, 0.370冇放, 依家0.260

哇 咁心雄 我食二十格乜都走

過咗去就算 有邊個唔係一廂情願想係真突破

跌啦仆街

我依家乞兒到5格都食, 玩左兩日先袋反兩千

國指今日仲硬過恆指

硬過屎

期指又升返 到底想點 仲震緊？

經一事長一智

轉牛軍先有得賺

今日轉牛應該夾死佐

追熊差啲仆街
反手牛先贏到

今日個市好ok啦，尋日升400今日都無回

作code巴 點睇禮拜一 如果無乜壞消息

一日升跌估唔到架喎，但無壞消息，6月理應會升，因為pmi幾好

29700牛幾穩陣
27牛仔今日特價，一升到$70就走人

BB中線ma 唔睇好會升穿 如果侵侵又9up 美女跌就

但仲有一個好重要因素....

世界盃

今日忙
好似700同2318都冇入到
走寶了

咁靜唔high好似升升地喎

歷年踢世界盃係會升既咩

保持淡定 一high就出事

嘩夜期無break 劍指 牛三gogogo

一high就出事
一淡都出事

玩夜期定黑期好呀

無買恆牛熊

我set 20手恆牛買得4手 仲有2822垃圾牛長揸算

咁平靜既
夜期唔郁

5手騰牛 5手銀娛牛慢慢揸

禮拜六日輕鬆吓啦

到有壞消息先算，抖下先賺唔哂

今日2382牛差D被夾死

而家禮拜五 每一分每一秒都要用嚟刷錢

屌 渣左兩張bear

臨收市一分鐘買咗30800熊仔
希望唔會死啦

唔知今晩條船係咪輕曬
係嘅星期一就上得

升3舊就收皮

不過其實我買咗好小，蝕都係幾百

未有方向 如果美股今晚升(道期升緊百幾) +weekend冇壞消息 星期一實挾死你

麵神
美股應該都會跌

下星期睇295-298

咁就算啦 小賭怡情

升1000點

我就唔信升一千點，四百都信既

成個5月隔周末禮拜一都係高開

侵侵星期日晚講一句，今晚升跌都無用

你岩

非農高過預期

千2張都唔係多呀

加息

星期一收蚊

好多賭仔 禮拜一高開直接打靶

非農咁都爆唔起，老美一開市仲唔急插

等睇戲玉

高開完都無用，最興低收

爆落啦，加快加息

就咁睇星期一應該升

夜期跌咁小

星爆

屌 識飛 又爆裂口了

6月呢下加息一早預左 市場對非農數字 反應應該唔會太大

邊到睇？

夜期？

道期都200咁制
俾個催化作用大戶向上殺

我估應該係兩班人
1. 316開熊個班，近熊profit玩
2. 302-303開熊，比人鎖死左

其實道期即係咩 邊度睇

唔好太high各位清，夜d翻黎再睇下點

有170點晏就一早爆佐
你唔諗下一陣如果向下倒插。。
要回幾多

道瓊工業平均指數期貨l

道指期貨

熊仔？

美女應該可以升返球日果d

鎖咩死 明殺上去就應當止蝕 肩哥最大人板

沽撚爆佐
唔大跌要跳樓

港女只需要一個升既籍口 上bb頂 完成任務又落番黎

好多人當正股坐

香港40同黑期HS50有咩分別

晏就先係七十幾九十

40係期貨 黑期係外圍期貨

今次真係無貨 點算

高追到310轉熊/開put

咁仲大獲
升多佐100點
夜期都無反應。
見識下高台跳水啦

高J

巴打 又反咗手？

佢叫左成日啦

咁應該玩夜期定40定黑期

不到熊河心不死

唔知點解會係香港40而唔係香港50

你想玩期貨？ 期貨對現貨只係指標
但牛熊係跟當月期貨

升跌睇期指。打靶睇現貨

我驚高追會搭沉你地船 我等到310加入熊軍

好多熊軍退守308

你講野好高深可唔可以more

我都好亂 夜期咪期貨

10手27牛慢慢渣
唔洗睇市 壓力都少好多

你係咪想玩期指?

意思係牛熊升跌係根據當月期貨黎決定，但牛熊既收回價(打靶)係根據恆生指數黎決定

係

美女開局唔錯 大家繼續冷靜

媽咪麵睇跌

即係爆升

美女高開 夜期不動如山

媽咪麵我多得你唔小

大戶今晚happy hour

期貨係恆指 跟恆指咪岩

大家今日都好冷靜 經一事蔡一智

咁咪好囉

306必須死

但期貨跌，恆指未必跟會原地踏步

不一定 期貨拎黎買賣 係價格供求問題
一個就係一條公式睇番綜合指數問題

星期一爆上 30700

圖太郎近排完全失控

308走去重倉牛 301止蝕哂再反手熊 而家仲306熊過夜

終於痴咗線

聽到都覺得痛

有批豬肉好平

死硬

升跌唔係應該跟現貨... 現貨睇期貨做參考咩..

佢睇錯左J圖 走火入魔

夜期又升到痴佐線
有無倒跌既機會

306熊應該完 大家咁冷靜我有d驚

暫時唔似有，意大利同西班牙都升

呢2日搵人收埋Donald先掂

尋日跌完300點今日升番200點
咩玩法

西班牙彈劾總理算好消息定壞消息

屌

又比人夾多幾千

冇事啦
習帝同金仔都肯跪

好似好消息黎，換左仲好

自從上次射擊之星嚇到佢賴曬屎之後就奶曬嘢

除非侵侵突然出黎9 UP .......................否則重熊兇多吉少

有無咁好力

手足係咪你沽咗

得4手牛我頂 下次唔set價

係
有無大奇蹟日

冇break

以後跟你揾食

咁完美操作

老美倒跌200點叫爆區

我都跟

尋日先見有人讚佢316put 落嚟好勁噃

死不止蝕
屌你

佢好似都係一球貨 唔怕啦特價熊

佢話收市跌唔落走左熊，星期一再戰呀

ALLIN 沽 加爆佢倉 加多幾張大期先啦

同我沽多5萬張

半粒鍾比佢夾佐3千
夠膽就回返晒比我

劍指29000

期305啦

有冇貨啊 ching

張圖exact7ly係火箭升空

入得幾手27牛

岩岩平左 話左上305 美股又賺緊幾%

屌 今日個市好撚上落 唔撚識玩

屌到31000熊佢老未

夾到310個個睇回又夾上去

30000 range底唔買貨，仲去做淡，受死啦

上次唔放生305今次唔放生316

所以呢d消息市真係玩死人，前日就話組閣失敗，今日又兩黨達成協議，組閣成功。

咁當然核心都係數據好，貿戰果到，宜家話今個星期再傾，15號公佈清單，陰謀論就係揀係12號習金會之後，等你中國無得玩野，再起你尾注。

個個都睇炒range, 然後夾上32000又番番落30000 無限loop， 直到世界盃完，大戶先做野

大市上點都跟，開市後就再睇情況

冇放過，一直睇好

我4手牛長揸

量巴本大就唔走，我地得1注無得溝同對沖覺得危險就止賺會好d

我揀牛係有支持位，落307，我已經強調要換落298，貪平換落300,301,302,303個d
已經夾死哂

回佢老美
沖個涼先
沖完涼要見到老美倒跌

早排佢好準

無啦，我今朝已經做左柒頭放唒佢
依家諗緊買星期一出既305牛，重倉死守啦，因為星期一一隊穿306 下個位已經係309 312 到時隊穿309再開熊都未遲，如果理想既話

假設真係穿306，你重倉305回咁點算？
技術分析用唔到消息市，唔好重注少注再溝好d

我睇307阻力
唔穿就放一放先

呂布唔好咁興奮 冷靜有錢剩

但夾上去都幾波動下
一日可以跌3-4，之後升幾廿點，可能又升返低開，3點先爆上去 真係唔識睇

死啦，呢到既人又開始興奮

量巴興奮個下車翻落低水 依家上翻黎

準到冇人有

黑期30650姐，仲有水位

平時我都唔覺，岩先有d料到

我牛左過夜 你地唔好咁興奮啦

熊軍必勝！！！

所以都係睇下就算

無錯

兄弟唔好咁興奮

熊軍必勝

繼續劍指2幻9

美女三點先見真章

想問o下一個問題

呢個係今日出o既牛
但收回係30700
係咪即係出都唔使嶵山3已經打靶

胎死複中

304蝕住清左個倉... 琴日long 番700 call...
今晚想入d細期... 但見你地班友打飛機打到咁high...
都係不了... 咁多位巴打嬴多D

有時真係唔唔可唔信邪
興奮次次第2日就跌

全部同我去沖個凍水涼冷靜下

睇埋尾市作準

你係輪商會唔會只出1隻？打靶唔知對佢地有無影響
但照道理會有幾隻

再出過囉
又唔使錢

夜期升唔起 過夜熊既發達喇

一hi又死

小牛過左夜
希望收返少少

呢d係預定出ge動物 緊係會有呢個情況發生 無人預知到將來係恆指係咩位架嘛
一日出咁多隻咪出少一隻半隻 點會有影響

出親鄭子誠都會黎料 咩神秘力量

慢跌健康 打好個頂 星期一直插落去

咩料

望下個期

一興奮就出事

出埋鄭少秋啦唔差在

難產

有回咩？ 同岩岩一樣

納指係咁上

仆街 又飛龍

星期一先追牛追唔追到

星期一爺閪可能又賴屎

星期一又到阻力位 就要開熊啦

明白了

腸都疴埋出黎喇喎，仲有得賴

夜期收305都夠hsi開306啦

麵哥等星期一穿唔穿阻力位先再算啦

好似好多阻力位

黑期hs50
夜期
恆指40

有咩分別

麵哥揀番個阻力位ok?

夜期=恆指40 港鳩所既期指就朝早9:15 玩到 凌晨1點 但收市後時段叫夜期 同1樣野黎
黑期hs50廢架 玩得期指就唔好理

我諗梗玩黑定夜期

工具新手玩好易仆街

如果今日唔係星期五我隻Q牛實唔放
睇個勢星期一407-408都唔奇

如果
明知
早知

一陣老美倒跌就搞笑

今日星期五，唔出奇

3點入咗20萬股qq牛，3點59賺緊16格諗住放，放唔到，唔貪心，齊頭比夠20格就滿足。

最慘係工具黎講期指最難 成本又高 新手唔好咁快掂住

qq開市一係升天一係仆街

侵侵拎手機舞高弄低

我30萬

我覺得期指先最易喎 睇嘅嘢最少
係槓桿唔高姐

我得6萬
不過已經過第2晚夜

納Dee

入左熊先黎爆升😑

下星期一我求隻藍籌升幾蚊

最難 止賺 每1點 都好講技巧 你急跌手動止蝕 速度同追價又要技巧
成本高 令你好難分注撈
但佢絕對係最公平

走啦

多少無所謂，贏就得啦

納dee食左過期春藥

好撚癲

點解港股唔開車

其實今晚升乜鳩

巴打好似係過第二晚？今日無操作？

因為我未上車

其實升同跌都係唔知做乜鳩

你本大可鳩坐 坐1張 你又朝早可以玩反手熊/牛 炒下格
但有d人新手個陣得1張期 係超難玩 我當年都係1張大期柒下柒下咁

頭先D人話唔過夜
我就知過夜實fat fat

呢2日呂布同祖伯 係咁話納指要開車 叫人買騰訊 原來咁堅

意大利組閣成功，美國失業率18年新低。
不過都係200點姐，尋晚都跌250啦。
Hsi期結本身都應該305，加上數據好，宜家都仲係305咋喎

今朝要做嘢食唔到高位，跟住轉咗熊食咗幾格，再係3:00 分段開始入翻QQ 牛

科技股呀2382, 700 , 講左N次

我知啊 見住你地10個回覆 7個都係叫人入科技股
但好耐無見過納指開車升過百

明明好多話過

差40點破52週高位 癡線

跌啦 唔跌我點入貨

仲有唔夠100點破頂

係喎90點 頭先睇錯

根據以往經驗，星期一再上多二三百點，好友會食一食糊，淡友反而覺得升夠會去加熊

結果收市牛熊比例可能去到50:50

睇下眼光準唔准

希望隻牛牛星期一可以爆上30格以上

純粹係比重增加，諗住小注博升，下星期可唔可以升多少少，等我lunch可以食好d

我一唔落場,個市就咁順
屌你咩

冇買Q牛 正係買左27牛點算

呂布鬧肩哥.gif

美股咋
港股adr升唔多

比重增加還比重增加 但今日納指咁 實大把老散追科技股
仲未計700呢d停係400蚊比你買

買305熊果D個腦究竟諗乜
BTW,幾時先有300樓上新牛仔

ADR 無咩用

好友買黎對沖

adr升得100 你覺得會開30590比人走咩

老老實實 石藥咁強
星期一就上藍

306熊仔無咩事開市死9晒啦
仲入

same here la
有賺就算

講到自己係LBJ
明明係JR SMITH

好膽心股榮 佢今日有冇走 始終都係叫正常人一個

玩牛熊已經洗濕左個頭

咁咪幾好
請你食M記新飽加大飲珍珠奶茶

不過過兩晚夜真係驚
又唔知侵侵會唔會玩野

已經無心日日追牛熊
睇岩有心水方向先買

你試下紙筆玩下先啦

無消息=好消息
好消息=好消息
壞消息=壞消息
2/3

2018唔知有冇運行

呢兩星期玩夜期試玩 下下都中
馮親唔落場都係照足我諗法
已經賺左>100% (重申多次 模帳)

其實又無問題喎，如果你小注買，0.01 100萬股都係10k，就算你298到316果段每次收市買到0.01，316果下，一晚就回本，博一個壞消息姐，小注輸咗都唔會痛，最怕係輸一萬買多兩萬，然後越買越多

大戶俾tips

期指睇野少？ 有冇炒過

照呂布咁諗30000 到依家食左600點

30548啦
加多80點左右計算

306 熊仔`

太多好消息
老母麵睇跌，長遠用J托市
肩哥冇貨
唔怪得冇break

紙筆有缺點既 到你真錢玩個陣 原本你1個鐘望1次 會變1分鐘望1次 跟住坐又唔敢坐

開倉位 方向 平倉位
仲有咩睇？睇吓你戶口有幾多錢囉

咁升法我星期一我啲q牛要打靶了....

呢個真 成日打左鋪機再禁 E喂屌你賺左1萬蚊

但我知侵侵講一句 衰獲甘
大家會拎我出黎鞭屍
所以我都唔敢叫人買恆牛 驚好多肩仔的不幸出現
Q牛衰極唔會一日殺你五百點唔俾你走

呢位清 你還好嗎？

Bill Gates儲錢

輸到傻左

好撚彩，今日重新振利，上晝入左292牛，佛系坐佢老味過夜

就係驚佢六日亂講野 玩個股牛算

希望今次大家會理性d，好好控制注碼，唔好好似上次咁go go go到316，瀉返落黎又大叫輸好多，然後怪樓主

我不嬲都信 同自己都係咁睇 但無諗過係開車係開烈火戰車
我都唔會講明知 早知
我自己規則係唔玩700的 上落太快 cash唔夠

保持平靜

星期一追牛補返
好睇有幾手2382

唔係樓主，我意思係呂布

其實果次316已經冇咩力就知要催化先再上
但311到299 兩日殺落果下 點技術分析都唔夠侵侵一野
我當時只會呢係312左右儲一排氣

跟住就好多人出黎屌呂布

所以你試下炒格先 唔可以打機 齋望實 贏30點走 仲要買中下一棍個30點係向你買個個方向走
有7成勝率先好落場

夾到579 la

受咁多幾棍仲剩得低嘅 師父會帶佢地享受32000嘅榮耀

夜期580

今日呂布咁hi 夜期都無break

又升到出哂界

我諗住玩大方向 因為呢D唔會打杷
低買高賣唔係股災應該冇事
呢D變動太快catch住黎好辛苦

我淨係炒朝早同夜晚

冇買Q牛
不過有恆牛頂一頂

學無兄話齋 你俾人夾到個倉冇錢就會有人幫你打靶

星期一爆硬裂口
不過牛係呃格

QQ 425 第一站

夜期咪睇野少囉 齋睇夜期低位 夜期高位

黑期30700

星期一入唔入得切

仲要大媽慢慢唔再重手沽

肩神咩倉

升200點 但牛得十五格
轉q牛不解釋

屌你老味，升咁多托咩仆街

大家估下3點架烈火戰車會唔會炒車?
頭搖又尾擺 不想放大只想放大被放大

唔會

行咁快，睇路呀

道指唔知 但納dee唔會
前排幾次大跌市 佢跌又跌得少
升番時升突 好撚強
買科技股冇死 炒到咁上下藥股又回調完

通常裂口完幾日後就

你啲美股賺唔少啦

淡友已經開始痴線

好似不嬲解釋係4-6月 除淨月 牛要12-13點 先升1格
但係呢期夾到咁 我反手熊 都勁少出擊 同埋又無期指倉做底 之前止賺晒

開心要小心

點睇藥股?

個市底係升 都唔太敢開熊
仲要熊熊咁敏感 一抽好難走
佩服啲人即時執格

個槓桿咁大 嗰幾格當豪俾乞衣

今次大家去到幾多開始落put鎖倉？

我而家睇308，會唔會太早？

不過就算今晚高開
星期六日假期
又會有政治市

呢年係屬於佢地 成個板塊 堅係搞藥而唔係賣狗肉既
今年正股長渣都應該fat 最近需要回調妹陣再上

左騰右平呢

遵旨！

追，應該追，快啲追

我就係個個乞衣 豪比me

308開始小小 係價外蝕都唔甘
310後要加碼 314以上 牛應該要食3/5
破到316人 再走put追都未遲

但我堅持窮人玩法 賺少好過唔識止蝕
日日食左先講 一唔對路要狠心抽身

我都諗緊繼續渣藥股暫時放棄基金定係點

要裝修新屋

我394 Q牛，贏住30格過夜

5萬股，過第一晚夜咋

迫住套現 就每樣一半啦 都唔洗諗

Qq adr 410，星期一開408都唔過份

個股呂布無乜點失手

我睇下石藥去到幾錢先

再諗下點部署

冇計 短期用錢既話冇選擇
藥股起碼要渣到年尾先有效果 玩

夜期598

我半個勇狗睇到JR咁樣真係笑死

玩咁耐最閪失望就係2822

屍兄，邊隻QQ 熊可以博反手

食個m記加大加珍珠奶返黎又火箭升空

爺閪真係 好彩臨收市無追

希望weekend無特別消息，下星期lunch可以食拉麵加大加蛋加蟹棒

我反而咁睇，700牛熊買細注啲，因為佢郁得太勁
指數牛熊可以買大注啲

依家黑期中國A50直係升左七十點

1翻黎個個仲high過納dee 大家贏大獲

迫套現咪每樣抽一半囉 你本身都拎2舊錢買兩舊野 就係分散風險 A收皮時B做好
你依家急要錢 投資策略都唔會變架喎
陣間藥股升得慢/回調 你又後悔

唔好話佢啦祖伯我仲揸緊佢

熊仔重貨區正式收皮

D珍珠奶茶真係垃撚圾

屌 好撚貴 我仲食緊扭扭粉

到底禮拜一個裂口有幾大

Weekend 侵侵入醫院或者昏迷就係最好消息

都係既

睇下呢個月入藍可唔可以抽升先

本身m記d奶茶已經垃撚圾

306熊應該唔諗
309個D應該呢兩日訓唔到教

其實星期一回少少可能整多棍700
不過無貨等回，有既就唔洗講

急不及待想食女了

希望27生性

Thanks

屌你一返嚟又hi到爆

唔好掛，佢有事應該跌1000點都唔過份

700呢鋪睇怕都要坐火箭，今日尾市嗰段放量俾哂提示
一升就人人都要追住買，我估星期一已經要見410

唉屌 今日做咩會放隻qq牛